costanza入

我屌你 你啱啱好撚串喎崩牙狗

米尾！佢系狗旦無崩牙

樓豬係我隻狗

你老母比我屌完先生你出嚟 所以你都係狗

你cls 佢平時扮人

講下笑姐

講笑 19號係機場慢慢講